蕭道sir教我買股票，首期不是夢！！

呢啲人真係以為求其加人就會跟佢買？

以身試伏